某大學教授：當年國共內戰，國民黨輸嘅原因，係唔夠狠。

因為民主人士，本身都抱有良知，有道德底線。
以獨裁嘅人，本身就會為求達到目的，不擇手段。

依家回望呢幾個月，就好似歷史重演咁。

當年日本軍政府對中國人民，國民黨帶頭上前線抵抗。

今日香港政府對香港市民，民主派嘅市民上前反抗。

日本軍政府同香港政府，都係被利用嘅團體。

今日同當年嘅衝突，其實大同小異。

共產黨都係以一個坐享漁翁之利嘅態度，
要民主派同第三者方陣營，兩敗俱傷。

（咁當然今日嘅第三方陣營，說穿了就是共產黨自己扮。）

佢哋要嘅係有時間養正蓄銳，喺自己想滅掉嘅群體元氣大傷之時，以壓倒性嘅力量征服佢哋。

點解香港政府一直與市民對立？

正所謂成王敗寇
好明顯就係想局面一直升溫

令到獨裁政權自己，有越嚟越多所謂嘅「法理」去滅咗我哋民主派。

我以前都係一個和理非，但係我而家覺得。
呢一個亦都可能係我哋呢場「民主戰事」輸嘅最大原因，因為我哋每一個人，都太有良知。

現實往往都係殘酷。
呢個就係我哋人類嘅世界。

唔夠奸，你就會輸。

咪儍, 國民黨一樣狠, 只係輸被共產黨情報人員完全滲透, 直達最高層

呢個可能係實際原因之一。
我講緊嘅係心態。

中共港共想引人殺黑警阻止美國立法
中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會
睇下D高官點比人清算

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

事實就係班狗不停針對我地戰術佢出升級
而我地就無方法去升級
成個運動陷入瓶頸
香港人係時候要作出選擇
依家唔選擇 將會萬劫不復

搵人理下我

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

其實去到呢個地步，法律已經失去咗效用。
遠水不能救近火，大家真係要好好思考下。

佢試下狠你覺得佢班國民黨入面非嫡系會點諗

國民黨輸埋人心啦，抗日就唔出兵，奪得道理低地

讀讀國共史先出post